讀大專冇朋友既各位習慣了嗎

大專都無朋友，你不如死左去過

係大專冇朋友，好過識到啲仆街朋友

同學校申請咗一格廁格長期食飯用

大學都係大專

日日自己一個食飯

有都係放學唔認人

只少上堂有

我1日3餐都係

我寧願成識班仆街fd都好過自己1個

每一堂都唔同人上 成個禮拜先見得1.5-3個鐘 好難培養感情
係未知對方底細之前又唔會成日傾計/約岀街之類 大部份人都只係同學 而唔係朋友

認真呢個真係好D

頂多上堂傾幾句留個電話
朋友都稱不上

所以話 都係唔好奢求咁多好啲

其實都係求個人一齊上堂一齊食飯

一個人上堂先開心
想聽書時聽書
想hea自己碌電話
唔洗諗話題R計傾同浪費時間諗點回應

呢個對毒撚要求太高

成班狗公我寧願無朋友

淨係掛住溝女定同女玩

我反而希望狗公帶埋我識人

本身個人唔outgoing 點帶你都係柒

其實有啲開始習慣了，一個人返去上堂食飯溫下書嘅日子
遲下又忙pj 溫書，時間應該易過好多

始終唔係中學咁坐死一個位。

我呢D真毒架

我都係

開始逼住習慣

最無奈係自己係出面返part time 出去玩都算outgoing
好易同人吹2句就玩埋
身邊識左好多有錢仔/abc 做朋友出去玩

但同慣果堆質素既人玩之後返到學校見到啲人甩皮甩骨咁完全同唔到同學有任何溝通接觸意卻
日日上堂坐喺到全班聽書mood咁冇人吹水冇人傾計
就算分左pj gp都一樣各自上堂毫無交流
返左3星期一句計都冇同人傾過
返放都係自己一個

放左學離開間學校之後先變番正常社交生活
呢種對比搞到我好煩

咁即係你本身就鐘意“上流”啲嘅生活，但你自己係咩料先？同樣有錢仔其實唔使咁介意呢樣嘢，始終生活圈子同 同學唔同。
但你唔係嘅話，試下唔好咁比較心態睇人，人人生而平等嘛

都識到幾個嘅
不過lunch好少主動同新朋友食 通常自己食/去機鋪打機
放學都係自己走先

on9？
到時又上連登話d fd點點點hi bye 點點點仆街

係大專讀書定聯誼啊

咁你返工點算 到時爾虞我詐 笑臉迎人

你講得好岩......慣左同上流既人溝通同交流真係好難返轉頭同d普通學生交流

但番學一係得毒撚一係mk
我屋企唔係好有錢但起碼都算小康之家住緊連登仔成日吹奉既地方夠support到我出去接觸上流生活.....

但有時候唔係我睇唔起人
我出到去對住公屋/ive仔一樣可以好social

我試過孤獨返學一星期冇同任何人接觸
每次放學會諗自己好似連登仔講咁摺撚毒撚唔識同人溝通相處
但一去到weekend 返pt主動同好多abc玩做朋友
出去玩番上流生活又識到好多異/同性一齊玩
就證明到自己唔岩間學校.....

唔同環境唔同心態姐，返工做嘢其實相對冇上堂咁專心，一齊玩就緊係易

不過又想知，學校嘅人唔啱傾係你有試過一齊傾定純粹隔離聽佢地講嘢就覺得唔啱傾？

樓主好樣衰定弱智？

習慣就好

係大家都冇交流
7成人上堂都係坐喺到聽書
根本搵唔到機會同佢地傾計

就算同gp都真係搵唔到野傾
佢地個樣唔洗睇已經比左一種好anti social 既感覺令我冇意卻同佢地接觸

難聽d咁講佢地同我出去玩識既人完全係2個level
出去玩都唔會有呢種人存在
同埋我過既生活同佢地比一睇就係2個世界根本唔會搵到話題吹水

我有諗過如果我出去外國同班家境興趣差唔多既人做同學成件事會舒服好多

咁緊係啦，出得去玩就緊係多嘢講同主動啲
上堂聽書其實係學生本份，ching 上堂就專心啲啦，啱啱開學冇耐真係唔熟冇咩講，過多派先啦

Canteen 一角獨自食飯

又令仔又聰明

same

好提子

又有fd又有女
邊夠你黎啊

咁應該係因為你太on9,如果唔係沒可能識唔到朋友

點解要格硬識？

今晚你注定一人
食垃圾又冇氣氛

人毒冇辦法

主動啲啦，真係想識既得閒講下廢話都好

食頹飯

毒撚講野冇人想聽

室友又yo又玩運動又上莊
而自己

只少冇帶返房

其實容祖兒都幾好j

巴打餓左幾耐

加快吧 我想要的天天增加

每次聽到佢唱加快吧 我就會chok得快d
佢唱到來吧 來吧 我就射到佢成塊面都係
呢個時候要定格 等容祖兒敷下mask先

唔係你就唔係你 你可以同果d人玩 但唔好五十步笑百步 如果一味痴有錢仔 笑鳩d背景差既人 終有一日（第時做野）你會過唔到佢地果種生活而疏遠 咁樣最後兩邊朋友都冇哂就仆街
當然 如果你係臭雞攞塊西出貼有錢仔就另計

人真係犯賤 你返pt 痴住果d人係度掹車邊 覺得好有成就感？同埋...空姐model? 你講緊臭雞？律師big4? 你肯定你係過緊上流生活？

[member]返學抄咗個女女牌，大家都單丁想話同一組嘅。到底點先可以同佢熟啲呢，完全唔知whatsapp 可以點開話題

想搵佢一齊上下堂熟啲咁，但最終有機會未必一組到/member]

屌，戇鳩電話

直接講下堂落堂一齊食飯

抄咗牌個次我地走個陣有問佢去邊，佢話上曬堂，之後我就話去拉巴
大家冇嘢講等完lift就bye bye你條尾

啲朋友好撚勁。日日溫書，點追

巴打讀緊YEAR幾呀
係無人岩傾定係點呀

year1
係冇人可以傾

冇人可以傾?
有無D氣場差唔多, 個FEEL又差唔多既同學呀?

可能毒得太耐
已經連基本同人交往既能力都冇
連講野既自信都冇

真係1個月唔出街果類人

點解未必一組到

因為仲未到分組個堂，我同佢又唔識人，如果有一組差一個人，我或者佢都會join 咗先嘅

個女女正唔正

客觀上唔靚，係韓妹look 咁，但個feel 係幾文靜

諗咁多 想同人熟啲就同人一組啦

嚟緊分會積極啲嫁啦 希望做到朋友啦

大學year3冇真朋友

year1都冇朋友

習慣咗係廁所食飯

我明你感受

唔關你事 可能本身D友已經有曬圈子 你係外面人 所以D人好難接受一個外人 做hi bye friend 算尻數 不過要自己睇情況做人 唔好被成班杯葛你就ok

咁你點解同佢一組

咁就慘d 有排挨

唉 都係讀書重要

4年時間

上到大學大家又唔係成日一齊上堂，見面機會少，自己又係慢熱型，根本識唔到朋友
住左Hall，識多左幾個人，不過都只係hi bye friend等級

Year 4 了 冇女冇朋友 準備做大魔法師

日日倒數緊 快d sem break

BTW 就咁係連登, 巴打基本溝通絕對無問題呀
幾正常呀

屌你 直接兩個一組 再搵人入咪得

樓主肯定係啲死毒撚 正常人點會冇fd子

其實最理想係咁

搞撚掂

明顯

現實係完全唔識講野既死毒撚

係咪連登個個都假膠 得我一個開學到呢家一個人都冇識

讀大學都無朋友
每日毒來毒往 得閒無事就去圖書館溫書
搵耳機塞住兩隻耳仔就乜都搞掂了

可能大家都認命，圍爐都廢事

點解我會冇朋友

住hall毒撚留名

仲以為自己留咗comment

我明你感受
已經year 3都係連飯腳都冇
每次分組都要逐個拍膊頭問人地可唔可以加埋我
即使已經一組 就算我主動咁搵話題傾 例如講下assignment 佢地都好似唔想理我咁
Whatsapp 問既永遠我班人都已讀不回/ hea覆
唉

想做audit狗

I know that feel ching

讀得好痛苦

冇人救到我

大學冇朋友咩都要靠自己
一有野miss左想搵個人問下都冇
無時無刻都要醒神 個人好焦慮
驚聽漏野

最閉自己又唔聰明
又唔識做

好少少有兩個同學做飯腳一齊上堂
但係寧願自己一個

我都想有飯腳

太習慣自己一個
有時會想有人陪 但好快就覺得一個人都無乜所謂

習慣唔到 早午晚自己食